無立案法團唐樓 收到「強制驗樓計劃通知不獲遵從」 求救！

各位巴絲，

在下同老母住緊無立案法團唐樓，早前收到「強制驗樓計劃通知」，但由於無立案法團，根本無辦法完成強制驗樓計劃。

請問各位巴絲有無遇過呢種情況？會唔會被告上法庭罰成幾萬蚊？

有無可能可以向屋宇署申請延期？

真係救命求助！！

搵區議員啦

會出幾次通知，跟住釘契，最好搵民政署問下先，叫佢地搞居民會叫大家成立法團。

大維修最好親力親為，淨係做驗樓必須執修項目，好多公司搵食，最後變天價工程

住公屋就唔會有呢d問題

呢啲野都係拖字訣

請問，封粉紅色信，可唔可以唔理，等佢釘契就算？
已經收到粉紅色信，話如果唔做，「一經定罪，可被處50000元」。
係唔係即係話，下一步就會告我？
小弟窮撚一名，真係無錢俾罰款o架。

之前試過搵區議員，區議員話會安排社工，不過可能因為疫情，所以無左下文。

可以直接send email去屋宇署申請延期，通常係3個月

盡量搵黃區議員先
好多民賤聯議員都同d工程公司有利益瓜葛

無報價單基本上唔會批EOT

正常去揾當區民政處搞個業主大會先

收到粉紅信代表封信既限期後
屋宇署會轉介個case去法律部
法律部幾時出傳票就好難講
基本上你係收傳票前做完驗樓都唔會告到上庭

幫你推

請問應該先搵民政處，定係議員辦事處？

係唐樓，唔係公屋，無得寫電郵俾房屋署．．．

老野可以申請維修津貼
叫有需要人士維修自住物業津貼計劃

通常呢啲大厦去申請延期都會批，然後你再去搵樓上樓下嘅業主成立法團先，但因為成立法團要民政處職員列席，所以最好搵定一班有心搞嘅業主先，之後透過區議員去搵民政處，咁成件事就會smooth好多

但呢個計劃好濕鳩，有差晌租值限制

sorry，打漏咗
但因為成立法團要開一個業主立案法團成立大會，係需要民政處職員列席
而且係開完會之後法團嘅管理委員會委員要去民政處宣誓，而法團主席亦要去同土地註冊處申請，不過現階段你地最緊要係搵到業主組法團先

講真住私樓拎唔到錢維修搵鬼信咩
咪又想拎福利

大把人窮一生得間屋
無積蓄有咩出奇
留意返 個津貼計劃有資產限額

btw,樓主你地如果要搞就快手，市建局依家有個資助計劃係針對一啲大厦收到強制驗樓令而需要進行工程，個計劃嘅截止日期係10月31號

搵多幾個區議員問，因為每區其實係十幾個區議員，佢地負責既唔係自己選舉時劃左果部分，成個區佢地都管到

冇資產限額咪大把人呃
有私樓無錢維修咪賣樓
可以租樓住咪唔驚要大維修

呢個計劃唔少長者申請
都無人講話要取消個資產限額
老人家賣咗層樓 你叫佢住邊 佢又唔一定有仔女

租樓住又得
唔賣逆按揭又得
有樓大把野玩

如果咁識諗就唔會得層樓無積蓄